有冇人好想知自己其實喺人地心目中佔據咩地位

其實都估到啲架啦 自己覺得最好嗰班朋友一齊約出黎食飯唯獨冇叫自己 都已經好多次係咁 一直都呃自己係咪我住得遠咋 或者咁啱唔記得我呢 諗返起中學嗰陣一齊食飯打機溫書去grad trip 但係就凈係得我消失左咁 上到去新朋友又識唔到 「朋友」

有事/要zip時間先搵我
我都唔撚想再理佢哋
我做醜人斷話題收皮算

我睇得佢地好重架就算係zip時間都好 到底我喺人地心裏面算係啲咩

一路以黎都覺得自己好好彩識到一班真心朋友 但每次開ig一睇 佢地一齊打邊爐食飯打波乜乜乜 每次都好心淡一路都同佢地好close 中學去camp旅行都係一齊玩 但每次嘅聚會都係冇叫我去 我已經呃唔到自己啦喺人地心裏面我根本唔係啲咩 仲一直喺佢地面前扮小丑做柒野大家笑下 希望留低一個深刻嘅印象等佢地唔好唔記得自己結果都係一樣 原來自己乜都唔係

已經進化到唔問唔理，人地鍾意點就點